良心 LG 為舊機 G4、V10 提供升級

良心 LG 為舊機 G4、V10 提供升級

一部上市至今已經 2 年的手機，一般情況下已經被手機品牌列為停產，並且停止提供系統更新和支援。不過 LG 就為消費者帶來好消息，日前透過官方網誌宣佈，將會為 2015 年 4 月和 10 月發表的 G4 和 V10 手機，提供 Android 7.0 Nougat 系統更新。

LG 在網誌內表示，兩款手機在 Android 5.0 和 6.0 系統會獲得最佳的表現，但為了尊重用戶的選擇權，最後經過慎重考慮後決定為 G4 和 V10 提供系統更新。首先得到系統更新的將會是較新的 LG V10，預計會在今年第二季獲得升級；至於 LG G4 則要等到今年第三季。不過 LG 重申今次升級安排只限韓國本土，國際版本將另行宣佈。

不過... 塊底版捱唔捱到果日都成問題

不過 LG 重申今次升級安排只限韓國本土，國際版本將另行宣佈。

港行睇黎都係無份

舊機升軟件

學下apple啦
IPHONE 5重有得升呀屌

底板燒撚左啦
升乜撚野級

已轉iPhone 7 plus

iphone果d係降級
慢撚到逼你換新

其實廠都係一樣，升完仲衰過唔升

g4仲有死剩種咩？

朋友前幾日 底板已燒 過保了

換過一次底板
仲健在

無g3份

仲用緊GPRO2, 點解無得升級

g3用户表示好地地，唔好搞咁多野啦

有

g pro 2點睇

我同事部v10 岩岩過一年就燒底版，你俾佢升到都無用啦

一過保就燒, 明明過保養已經俾佢地整左次.

都燒撚左啦 點升

早2星期部v10先開機無限loop,升你老母咩

燒撚左啦，屌你老母lg

好似係有人入紙比法庭話佢不顧消費者權益所以先出

唔好以為LG真係有良心

用緊

LG 同三叔 D機一樣垃圾 壞得好撚快

燒撚咗底板啦 呢鋪真係拜山先出

上星期燒撚咗

G2呢
6.0玩完好想玩7.0

仲有幾多人用緊

用緊 兩千蚊換過一次地板

一升即刻好似nexus咁 boot loop

買三叔同LG 唔知咩心態

換完一次
唔夠半年死多次

韓狗死全家

韓水 用左年半 冇死過

其實6同7唔係差好遠

btw，dllm lg有冇得升關人撚事咩，都開唔到機

我一年3個月燒左
有冇得上lg免費換底板，佢設計問題搞到燒底板應該起碼包換一次啦

燒完一次
換咗一次
上個月又燒過

咁G2呢？
仲用緊cloudy G3

4.4.2嘅cloudy簡直神話，6小時sot係家常便飯

會燒有得升都冇用喇

屌，家下好撚驚燒底板，過晒保，到時一升級，cpu過熱我咪仆街

放心 唔升都會死

屌我由上年12月用到宜家，眼見周圍啲人燒撚晒，家下一星期backup一次，你都咪話唔驚

屌 我部機燒咗呀 你放多多升級 升到10.0有屁用咩

係LG專登咁做
等你可以換新機

以為 G4換G5,V10換V20
燒底板升軟件